[🇺🇸🏆🎾] US Open美國公開賽討論區 II

上一個post：

Livestreams:

暫時形勢：

男單：
女單：

睇住男娃先

仲有面播出來？

條下線輕鬆到

carreno busta連續4 round 都對qualifier

不過數數下
35 major titles
老野19 兜15 大清1
只要老野同兜同一邊 就會好唔平均
djo又傷左

Thx to Murray

Break!!!!!

上線有兩大癲佬

雙打個邊少觀眾到

LM

兩大老野

break

留名

下線得shapo有星味

賽會應該最想佢或者querrey入決賽先有buzz

5比3先黎被brrak
岩岩都打唔死busta

打親volley smash都輸分

shapo如果輸呢set真係喊出嚟

busta好穩

西班牙好多都打極唔死
Nadal影子

好多送分

玩完
個3分其實都唔係打得差
但係busta 防守太勁

係佢自己蠢到飛天

都係正路搓下搓下變向咁打

男娃d volley 屎到
不過新一代肯主動上網都係好事

busta真係0星味

好似ferrer打到top 5都係0星味

busta唔犯錯

西班牙⋯⋯

ferrer都有d球味
busta無論打法舉手投足都無

底線穩陣 好似busta 法網8強係輸比兜

第1局3個sp都攞唔到一個真係關鍵

除咗rafa近十年西班牙應該係ferrero最有星味

2個second serve

佢個策略都係打穩陣波等shapo自爆

nadal's post-match press conference

Q: 是什麼造成了今天的慢熱 又是什麼讓你在揮霍13個破發點之後終於轉勢破發的？
A: 我並不想反駁你, 但在我看來並沒有慢熱， 的確兌現破發點上的確慢熱。當你手握那麼多破發點，你創造了比平常更多的機會 如果能兌現其中一到兩個的話 可能今天該討論的就是別的劇情了 不是嗎。然後並沒有做到 當然對手也不錯 被拖到了搶7 那裡我犯了些錯誤 他打得不錯有些很棒的發球 搶七我就輸了。當然當你發現自己在一盤中有比對手多三倍的機會卻還是輸了 那自然你會陷入麻煩。在第二盤開始我又獲得了一些破發點 他也有一個15-40的機會 在那之後我終於兌現了我第14個破發點 之後的比賽就完全不同了

Q： 一些大牌沒有現身美網 你覺得這是否讓那些名不見經傳的人更加拼 讓你和羅傑感到了壓力？
A : 誠實的說我沒有考慮過這個問題我只想我之後的比賽想怎麼打得好而不關心一天之後誰留下誰出局如果我打得好我就有機會爭取否則的話就完了所以那不是問題誰都可能打得好或不好我的目標就是這樣我也不會因為一些優秀的選手還是否留在賽場感到額外壓力我的壓力總是一樣的我想打好賽事僅僅是因為我喜歡他有過好的表現總能與觀眾良好互動這就是壓力來源其他的不會考慮

Q：在第二盤終於破發之後 你連續贏了不少局 你覺得那是個轉向的時刻嗎 在破發的時候有沒有這種感覺
A：當然你會感到壓力當你發現幾乎每局都有機會卻無法兌現自然當我終於兌現的時候一切都變了我能更自在的發揮讓正手進攻開始變好更多的正手壓線反手之後也打出了些好球我認為在破發之後水準有了很積極的變化我希望最後三盤能成為我的轉折點因為我覺得我打得比前兩天好多了你需要這樣子的比賽現在我又機會競爭努力打好了不是嗎我踏入了第二週這很重要已經連續贏了三場這消息對我而言很重要我知道我現在有個麻煩的對手他打得很有侵略性非常難纏也有很多天賦他今天贏得很輕鬆跟伯蒂奇他也打得很好會是個麻煩的對手對我而言又是一個競爭的機會嘗試進一步提升狀態

Q：你說多爾戈波洛夫是個難纏的對手 為什麼
A：我跟他打過兩年前在印第安維爾斯輸給了他今年在布里斯班也交手過我必須打好他會打得很有侵略性他有能力很快很早的擊球如果我沒有打出侵略性沒有打出深度讓他在舒服的地方回球比賽就會很艱難我得有進攻性當我正手出擊時能壓制他這將是我的目標

Q： 你之前提到過緊張 你今天也有相同的感覺嗎 隨著比賽深入有沒有變好 還是說你比平常更緊張了
A：後面沒有了但是剛開始你無法兌現機會自然會感到緊張不是嗎無法兌現什麼因素都有一點包括一些糟糕的運氣如果我能兌現那麼很可能情況會大不相同我冷靜下來我能打得更好這是之後的故事如果早點發生那麼破發的效果很可能也會早點體現可能我就能直落三盤了。但我並不埋怨 我覺得最好的一面是在比賽中有很多能讓我洩氣的時刻 但我沒有 我只是以正確的心理，精神以及態度專注下一分。這對我才是最重要的。我今天處理了一個麻煩的狀況。這對我很積極我很高興我知道我可能無法整場都打得好重要的是我盡力以最好的態度來贏下比賽即便情況不妙時這就是我能對自己要求的了打好打壞有時候我並不能完全控制我訓練一直很棒所以水準還在那裡然後比賽也是

弗格尼尼的問題跳過。 。 。

Q： 拉法你對網球的奉獻，勤奮和熱愛世人皆知 這些天我聽到有些年輕的選手說 我們不是很投入 感到厭倦 只是為了錢打球 只付出了50% 對於後輩這般言論有何感想
A：每個人言論自由行動自由 世界就是如此 我不會去分析這種情況是否理想 我自己如何理解這項運動 你大概知道的 最好就不解釋了吧。

大好機會但都係心急左

華哥都有 不過成績唔突出
busta唔單只無乜成績 仲要舉手投足都係路人
打法又得個穩字（但又唔係頂級穩）

華哥好撚型

但係得2009係勁

追番上黎都係輸tiebreak

mlml

又係輸tiebreak

所以sascha條簽
好運d打busta條線真係8強入左

始終後生仔都關鍵分差d

睇個勢係冇第四盤

加油

第1盤贏就兩個世界

黎返幾個break point先

我盞燈又著咗

加拿大仔幾熱情

又黎比人後追輸tb

10 points in a row

劇本

7-6 7-6 7-6💡

跳乜鳩

佢網前好鍾意跳

會唔會真係7-6 7-6 7-6

oh well

3set 7-6

會

又少咗個收視救星

下線真係wfc

大佬入final

如果對拿度唔知會點

大佬贏

呢場應該好睇

大佬可能狂比nadal pass

我講今晚對 querrey

對nadal死撚梗

舒娃用左手Lob到咁靚

雙娃先後下馬

打左十零場波已經51

美網星光暗淡，睇布斯達，不了

大猩2－1 c9 navarro

達哥可能入決賽

實比fedal 3-0

連續兩年生日輸波

sevastova 打d波旋到

p娃又早場
set1又未訓醒

終於有時間睇波

K娃加油

Petra come on!!!

Petra

搞搞下 P娃無啦啦又好大機會保住個no1 得返svitoina同佢爭

petra!!

岩岩未開波之前訓著左
一起番身已經mp...

都要捱到決賽

batman個台仲要死左
變哂雪花
睇唔到最後2分

24 winners 42 ue 都贏到

要入到final 先過到mugu個分

仲有usagoals this website 有link

petra h2h 4-1 venus

Mugu接發嗰陣係咁磨地嗰啲絕絕聲好煩
今日先第一次發現

Ipad load唔到

Petra最勁個時 大威岩岩養好個病復出 個時勁廢

而家打落應該55波 失少d個個贏

大佬完全唔夠打

應該點衰都過到brady
但係4強就要大戰elina or keys
如果對elina 即係一姐爭霸戰

出左街了睇精華算

我睇兩set唔睇了

龜利仲要主場優勢

btw第4圈都唔錯啦
今年又有8強又有第4圈
但係成年都無乜250 500 1000打得好
係得stuttgart入4強同有個250決賽輸比wwk

8強coco/safarova 都危
唔敢諗
佢過到今晚先

coco 就算啦eq咁低

55 個winners
得8 個ue
上左身?

係 ，啲波落得好準

痴撚線18ace 55winner 8 ue
但唔覺得佢keep到

同意，點解未俾人投訴？

主場睇好Coco

咁既話舒娃叫聲都要投訴啦

都係 gibbs 咁屎波個場都迫到p娃死死下我覺得都係因為主場

接波嗌都好多人會
但係人哋開波嗰陣係咁嘈真係少見啲
今日見佢磨到最後腳都攰
冇磨得咁密

所以今晚都驚驚地
Brady贏strycova 勁輕鬆

佢啲叫聲又進化左
尋晚睇左陣
嘩屌 啲叫聲勁撚煩 好似獅子吼
睇左陣真係頂唔緊就無睇
都唔明現場啲人點頂
其實有無得投訴？

磨到自己攰

對brady都贏唔到抵落台

我覺得好唔natural 都唔知點叫出黎

鳩嗌

岩岩放學番屋企，食完飯睇karolina
場場都早場比d太陽光哂住哂睇黎又set1 唔駛要

唔係擊球個時自然叫聲黎根本

舒娃打Azarenka耳仔RIP

我究竟係度睇緊d乜

GOAT

呢個痴線
對手掛住笑實輸

呢個真係屈機

p娃真係慘
唔係勁哂就比d影姐住哂搞到好撚難睇

btw呢個時間開波無人睇

quiet到聽到airplane聲

de brito個時黎做香港賽既陪練，好似當年既woz咁，吹到係好有潛質
點知打唔起

我記得第一日佢有要求要roof
但係唔俾佢

個場靜到

星期一朝早個個番工
無哂球迷 所以brady無左主場優勢
p娃就唔會有pressure 正常發揮

break先有少少掌聲

佢今次連續四場波都係呢個時間
可能已慣

上線最頂 永遠朝早打

Pliskova 毒燃性格
無人理佢仲好

突然醒起佢點解好似咁緊張咁，先醒起呢3場都係烈日當空

有人理佢就打得差

依家單方面虐殺緊
其實有d悶
雖然p娃好j

一面倒既戰情好配合到場上觀眾席既冷清

大波嘅人完全唔係刻意露
係控制唔到要漏

今日NY放假

大波小姐

Sorry 我aa cup

Nadal下場應該好多人

即係無人睇一姐

brady廢到...點贏strycova架

同我想像中差好遠
可能第一次打大場唔慣

一路都打court 1x

雖然我都中意痴女 但見到大眼妹遇刺後終於回勇就更開心

好啩住vika

47分鍾收工

個camera man

Mugu痴女？點解嘅

頭先有張cap唔切
側邊影埋去正到

屌訪問pliskova就去廣告

等兜

問福田麻油子

今日美國係公眾假期

now 旁述真係燈力十足

5－2睇落好似好輕鬆
實際上好似兜有d辛苦

好過上幾場

佢成日咁打辛苦波
分分鐘下年又傷

dolgopolov d接發好鍾意slice

年年都傷

唔等大清啦

goffin
老野想贏冠軍真係要靠自己

俄仔好似幾勁

早過sascha入
gs8強

大清

老野kanepi連殺Osaka kasatkina

出咗街冇睇, 大清做乜

今日日頭啲波都好快脆, 老嘢可以準時開波

好快拜拜

del potro好熱血
病左都越打越有

USO呢個post 俾人屌, 應該就快刪post

成個場都幫del potro打氣

都係睇老嘢

睇埋del potro個邊先
好正

睇埋個tb

大清主場咁

癡撚線熱血到

佢既故事＋前美網冠軍＋美洲

話曬都係曾經既賽會冠軍

睇大清就係為左睇熱血同流馬尿

tim 5-2 (lead by a break )+ 2個mp都把握唔到

d阿根廷佬當睇足波

fox sports 兩個場跳黎跳去

頭兩盤波del potro係病左
食左粒藥返返上黎

好撚on9
比我睇埋del potro個邊先啦屌

得一個台播真係好把撚
頭幾日反而開兩個台
唔知諗乜

espn咁

grandstand 唔講以為打緊davis cup

南美人真心激情熱血
好好氣氛

當睇足球

會唔會比人話食禁藥架 有醫生係場？

ole ole ole ole

Fox係到播費天皇
搞到要我睇低清

老野都贏硬，睇dp咪得

醫生比既放心
Panador黎可能

del potro咩病? 冇睇頭三set

佢好發燒個人冇力咁
第一set尾食左粒藥
第三set醒左
可能比現場打氣聲感染左

見佢來回多幾板就拉洒車
應該係靠腎上腺頂住

打完返去應該死得咁滯

兩個都打到咁激情
就算贏左下場心理身理都好難調整

DP D 正手屈緊機

屌你好睇到

好撚正呀 睇埋先番學

好撚熱血

洒data 用左fox sport play 睇最尾幾分
正

究竟食左粒咩藥

要攞粒藥去驗

Panador

下場老野vs大清
真係不如打和啦super!

首先小明出局先啦

支持 nextgen

thiem 呢場應該4／8強戲碼
打得咁好要16強就止步有d慘

大清最後個球challenge tim mp自爆
btw見到有小保加球迷

自己發球局Match point 攞唔到放虎歸山
心理要再提升

set4 5－2 2個mp
放虎歸山
加上大清好似主場咁
所以thiem要打set5都大勢已去
不過比起上年都係r4 輸比大清已經好好多
上年季尾差到

今年終於打番少d tournament

老對殘

上年狂刷數據
250都腍埋

Del potro 而家個憂鬱樣
好有滄桑男人味

就係打太多250 如果佢打少d 夠體力多d deep run咪仲好
今年唔駛啦
wwk, djo, kei, raonic都收皮，入硬atp finals (連goffin miss左wimbledon, rg又第2圈傷出，都有機入到)

嘩三條㗎妹

老野快d搞掂啦
要開工呀

仲未break到

收工

惦

頭兩場發完波瘟
呢兩場好番d
但如果過到del potro 有幸入到semi 對拿度都係等被sm
拿度真係好鬼fit

mola mola

拿度入決賽可能會輸比下線

拿度打決賽會升高一檔

燈定啱架啦

真心gar
拿度勁fit

佢好耐冇贏硬地冠軍

真心想小明攞冠軍

硬係覺得大清或者rublev是旦一個會爆冷

注定唔俾你兩個USO碰頭, murphy's law

拿度最fit 贏硬啦

hard surface 決賽n連敗
同埋無乜考驗啦都暫時（個個傷哂/自爆）

老野第2set之後mto
有冇野
頭先訓左冇睇

先話捽lower back 後尾改口話捽屎忽

又扮野呃時間

elina

硬淨

Keys好辛苦
但想佢贏

Keys 太inconsistent
學到davenport 一半都偷笑

明明好多局應該係佢break
一係落網一係出街

Keys主場助攻

贏左 lol

廢老加油
36歲一年拎3個大滿貫

keys其實上限好高
高過elina好多

我想elina 入8強
但又想keys 贏

主場有jetso

係咪仲記住09年瞓唔著

笠高帽

據英媒曝料，當地時間週六（9月2日）晚，澳洲小將伯納德-托米奇在墨爾本一家高級夜總會里，花費50000美元和女朋友及其同伴狂歡。他還聲稱，這筆錢對他只是「微不足道的小意思」。

週六晚，在邦德酒吧，托米奇和他的女朋友一起加入了他的一群親密夥伴之中——那裡的包間每晚花費高達50000美元。

Nick tomic 4k

好大機會俾爛兜屌打 唔想見到呀

老野美網狀態真係好差 頭兩round都係捱番黎
第三四round叫好d 不過都係水準之下
發球一般 成日落網出界 正反手都好不穩 正手d球冇力又回得高 好似就住就住咁
頭先對高伯medi timeout 出番黎第三set打得好好多 希望狀態繼續上

lunch睇番頭先場波
開波無乜彎曲條腰
好似就住就住

澳網4強後話 打完行唔到5個月都要打
睇決心了！

諗起Boris Becker 揸住6個GS，做理老祖個教練，都要破產

兜哥5場都無對過seed 係咪史上第一次

如果老費輸埋比駱駝 兜哥就一個top 10都唔洗對

老野呢兩場d波好似冇咁搏
加拿大果排成日想兩拍搞掂人

留力打小明

今次美網咁多前列球手冇打先會咁, djo, wwk, sir andy, 加拿大球王, 日本球王...
same time last year呢五位都係前十名o既種子球手

邊個係兜哥?

?

喇兜哥你都唔識? 咁施華力腸呢?

小明

好感動！ 大師兄克服傷患仲輸2贏3大逆轉

the atmosphere of pliskova vs Brady is what uso is about

好彩係前列球手全部唔打

Nadal呀

Keys個場都ok嘅
今日無咩邊場想睇

qf就開始燈 洗唔洗呀

如果fedal今年每人拎到兩個就好

#nadal16

睇走勢其實今年有關會無名人氏跑出

唔駛場場火力全開
場場贏你少少ok

大清話唔肯定打唔打到QF

幾耐未贏過泥地以外ge冠軍

唔小心hi到個負皮

今晚個兩場都麻麻地

返睇緊大師兄vs thiem
其實thiem好慘
全場冇人幫佢

廢老後日幾點打

香港時間聽日2300

應該冇咁早, 同埋應該今日傍晚先announce

老嘢輕鬆過關

男子真係冇咩性趣
Venus petra就ok

大清成人之美成就fedal啦

係 d動作好生硬 正手好多error 一係too long 一係落網
AO d正手好flat架嘛
如果老野有AO既狀態打就唔使場場都坐過山車 對爛兜都唔使驚

爛兜成日死好命架喇 條draw經常勁靚

負負碌碌可能先win三冠

最緊要贏爛兜

四場QF都有美國婆
USO係唔同啲

細猩倍感安慰

拿度美網真係fit d passing shot

31 mins ago - JUAN MARTIN DEL PETRO is looking forward to his ' special' US Open quarter-final tie against Roger Federer and hopes he will be able to play his best tennis

對老野全世界都係咁

溫網贏老嘢
當然有passing shot

thiem某程度係輸觀眾
當然大師兄後尾都打返好

當年coria比觀眾玩一玩人浪就贏硬變倒輸
有d今場
不過今場係16強 個場係決賽仲打unseeded

nick對老野就真係輸觀眾
條撚樣大叫out

係，老野fans最強
其實今日keys都有少少
Svitolina 一2nd serve 就勁多人歡呼
裁判完全控制唔住

當年班法國觀眾好似幫Gaudio 打氣
因為佢弱勢

美網啲觀眾聽講特別嘈

美國佬

同意, 好撚鍾意鳩叫 Lets Go XX

呢個其實好正常
球迷想睇耐d
係估唔到唔只睇耐d
係贏埋

gibbs打pliskova都係啦
係brady星期一早場無人入場睇先比唔到pressure pliskova

你哋講到p娃咁毒撚 少啲觀眾靜啲仲好

美國佬係嘈d姐 法網堆法國佬先最黑人憎

仲要比正午太陽哂到正一正 一係就大大個影姐住
影響哂位置感
真係辛苦
可能發揮差係因為咁

食粒藥無野啦

kiki

佢下半年沈哂

對coco一定仲慘

coco自己會自爆
eq低到

輸決賽之后 500final竟然輸比sigemund
上半年好勁 下半年對mugu個場波之後佢沉哂

H2h 2-2
仲主場
唔太老定

我反而覺得贏面高

又優代 Federer 打夜場

阿婆

遲完場bor

對coco 一d 好感都冇

Coco個樣同個格係極度西面臭寸港女果隻

一輸分就大大力用拍打個波落地

Petra 頂住
唔想睇all American semi
俾啲美國人係咁打飛機

我覺得其實佢而家態度好咗
但係最初俾人感覺實在太串
完全改變唔到對佢嘅印象
嗰陣贏雞巴個樣串到呢

Pliskova 又早場。。
又曬又有陰影
但係對佢來講可能好啲
冇咁多人睇冇主場助攻

一贏分就對住對手大聲叫yeah
好9屎

阿婆應該係咁先

有無TB睇

佢已習慣早場

依家都係好撚勞嘈

tb呀婆有主場

gg

唉

好可惜，仲諗住lead by brrak會贏

兩場都係美國人贏tiebreak set3

屌主場助攻

主場真係好撚jetso

頭兩盤都係6-3 3-6

比主場助攻搞到波到開唔到

最尾嗰幾局仲以為佢tb強勢
唉

好不安
唔想四個美國semi

睇少少querrey v kev. 好眼瞓

大威 如果贏到美網 可以完美收山 第一個GS同最尾一個都係Us open

唔好呀屌

又做第2

keys應該贏kanepi
所以p娃係最後防線
好彩早場應該少d人入場
如果唔係主場又助攻

係
Keys應該一定贏
當然打得好值得贏
只不過如果全部美國球手個競爭性好似冇咁好睇
就好似中國乒乓波決賽係兩個中國人
真係睇嘅一啲都唔緊張

咁無可比性既
因為都係得今年先係咁
但係唔想睇到主場優勢有咁大影響力
想睇實力佔多d比重
仲要唯一無長盤既gs?
tiebreak心理壓力大好多
thiem都係輸球迷助攻（雖然我想大清贏）

奧運係為國家贏, 如果同一個國家爭金就梗係冇咁好睇

但tennis係為個人而戰, 同一個國家我覺得唔會影響可觀性, 好似snooker 咁好多時唔係英就蘇(近年多咗其他國家有勁人), 但如果係ronnie v selby/trump一樣會咁叫好叫座

開波表演賽

都幾靜, 啲人冇乜反應, 本身都走咗唔少人

d人見鏡頭影到自己都無精打采, 笑都唔笑

開波 完 開波 完 真係幾悶

可能我美國無特別鐘意邊個
感覺上就歸類咗美國所有球手一齊
如果pliskova係美國又唔同講法haha

我覺得coco聽日會贏

係咪真係主場優勢咁大影響
咁啱兩盤女子都係usa贏tb
睇吓sam仔會唔會先

我都覺因為佢又打Double
手感又好又贏咗今日

唔係奧運
應該係話 舉國體制
由國家隊簡人既運動
排名高唔一定有得玩
唔聽話又無得玩
之後內戰又team order比其中一人
即係人多打人少
變相係唔公平
好似拿督好多時輸係尾局無體力 係因為之前惡戰多場
而林龍就成日都係隊友放水過關（李波波team order出哂名）
根本唔公平

keys我都支持（我覺得佢勁過elina）
大猩贏都好
但唔想睇4個都係美國咁解

兩支重炮互啡

anderson入決賽實比fedal sm

anderson除o左開波, 真係一無是處....

呢件jacket邊度有得買？
Tennis warehouse同淘寶好似無

對佢支拍興趣大D

想打足五盤tie break? 悶撚死人咩?!

long set會否破記錄? 最勁果次係70–68.....

querrey都比老廢屌打
anderson...
如果querrey對老廢
fans會企邊邊

mahut

美網有long set咩？

Fed全球主場啦

但係難得美國佬有機會14年來首個男子gs
（如果草地係美國，rod一早贏左一次草）

Fans都會係企老費個邊

美網第五盤都係tiebreak, 同其餘三大滿貫不同, 柒o左, 自

老費

your face, your fate

其實唔只外表, 費達拿真係可以用「風度翩翩」四隻字容易

美國球員係有著數
長盤心理壓力無tb咁大
tb加埋主場起哄
客場選手超大心理考驗

外表就。。記得蘋果話老野其貌不揚
其實吉列3子（老野，享利，老虎）都係
唔靚仔
不過好撚型（不過老虎婚外情就形象掃地）

男單下線冇一個有冠軍相 入到決賽都會俾fedal sm

你真係當小明死o架? (雖然我都好想老o野20gs)

咪話fedal囉

anderson搞掂o左

下線Semi唔知有幾多人入場睇

上下線全都俾nadal SM

之前有張pace index 圖
係唔係話今年美網個場慢過澳網?

yes

咁其實今年us open 比往年算唔算快?
search 到話年頭IW MIA 三十頭
辛辛三十五
上海最快四十幾

上網search 到話us open 仲有用慢波

即係澳網個埸仲快過温網草地 ？

IW又校慢左

睇番Kohlschreiber對老費，接發企得超後，好似仲後過nadal...

其實我好希望USO可以將鏡頭角度調低D，會有動感好多

Hi everyone...
Just wanted to update you all on my injury and the rest of my season.
Unfortunately, I won’t be able to compete in the upcoming events in Beijing and Shanghai, and most likely, the final two events to finish the season in Vienna and Paris due to my hip injury which has been bothering me the last few months.
Having consulted with a number of leading hip specialists over the last week, along with my own team, we have decided that this is the best decision for my long-term future.
Although this has been a frustrating year on court for many reasons, I’m confident after this extended period of rest and rehabilitation that I will be able to reach my best level again and be competing for Grand Slam titles next season.
I will be beginning my 2018 season in Brisbane in preparation for the Australian Open and I’m look forward playing in Glasgow later this year against Roger for UNICEF UK and Sunny-sid3up.
I have a fantastic team working alongside me to help me through this process and appreciate the support from them and all of my fans over this difficult period.
🚴🏃🏋️💪🎾😊👍

Djo

sir

間唔中會好似企係球員後面既angle咁睇

呢個應該係broadcaster嘅決定多過USO嘅決定

fb重播返

頭先睇到都打個突

如果rublev 先贏拿度再贏費達拿奪冠
應該會係神話級超新星誕生ge 故事題材
支持next gen

咪一路跑一路
好難想像打到波

希望巴打燈得成功
爛兜咁fit 贏硬喇 (繼續燈)

細佬同舒寶都未做到 如果Rublev贏到真係超神話
但希望佢贏左爛兜先 對老野就睇下會唔會敬老喇

女寶夫
但佢條線都唔算難打

界損個西

大家唔駛燈，俄羅斯仔見3都偷笑

p娃場場set1都未醒

好唔想Vandeweghe贏到

p娃網前差咁遠追過去失哂位都發到力

咁都打唔死coco

Vandeweghe啲EQ低到 啲執波仔都怕咗佢

網壇胖虎

Tennis - Coco Vandeweghe says Yulia Putintseva has the worst sportsmanship ever
› Tenn...
2013年5月20日 - Tennis - American Coco Vandeweghe has blasted Kazakh teen Yulia Putintseva for poor sportsmanship following their match at the ...
Coco Vandeweghe accuses Maria Sharapova of lack of sportsmanship - Wimbledon - Tennis ...
› article › tennis
2015年7月8日 - America's Coco Vandeweghe accused Maria Sharapova of a lack of sportsmanship after she suffered a three-set defeat to the ...

屌又係主場贏tb啦

P娃醒未？可唔可以快啲屌打對面？

屌 大v coco sevastova全部主場贏tb
對手都比d打氣聲搞到震哂

P娃其實都係輸第一球既mini break

輸完一球之後一路都互保哂
最慘係5比4個時個set break有球正手諗住食硬點知咁都打唔死coco

p娃
上呀

玩撚完

Break埋 收得皮

輸set1 sp個球 已經控制哂都打唔死

接發太差

破返 上呀

p娃打波 trajectory 好撚差
成日打到鬼咁高比人殺
又2個bp

屌 呢下機會波打得咁差

又收皮啦

真心水貨一姐
成年pm都未贏過一個
人地企左邊 完全失哂位 佢就打番左邊比人估到哂

semi 飛炒到近六百蚊一張, 不了

屌完全唔識打另一邊
下下空哂都要打番人地個邊

無啦 蒙古升做一姐

四個美國人

值得過p娃

咁我寧願大嬸贏

Shit coco

跟住就到nadal 打?

大猩or keys都好

屌 原來睇唔到男單決賽 第朝返工

互break
希望rublev break 完有番信心放鬆番
頭兩個game 手緊到呢

都係保唔到

俄仔咁快就10個UE

rublev輸到呆咗

拿度太fit

早d訓 等老野算

希望夜d先開波, 我夜返

完全無eq 頂唔到壓力

點樣贏Dimi 3-0

打到對面一棟都冇

唔睇女子了

通常呢d情況下 Keys會輸 個個都expect all American semi 佢會有壓力

咁老嘢仲大壓力

老野捱左咁多年

唔好呀
要keys先贏到coco

俄仔真係垃圾 爛兜愈打愈fit
老野過到大清 4強都係爛兜sm 唉

睇下ao final,indian well,miami就知今年hard court邊個sm邊個

老嘢而家邊及三四月嗰陣咁fit

依期Nadal真係fit，過左個草地，休息左一輪Nadal出番黎好掂
反而老費打完草，接著打硬地，狀態相對冇咁好

如果碰頭, 6/4波, rafa 6

咁ge 態
今日過唔到Del potro 番去湊仔

雙方💡力暗中較勁

撐兩老嘅下線應該撐邊個？
Carreno好似易食啲

Rafa都有打Wimbledon既 反而Roger skip左成個clay season仲攞埋wimbledon
rafa打硬地真係低泥地幾班 復出後既roger對住rafa真係格食格

anderson輸硬

燈唔到

雞絲大熱

大清正手勁撚到

俄仔好似白粉友

一邊得分係拍掌，一邊係歡呼

咁快狂屌網，係咪想被屌

反手好似好左

仆街啦

死老野

屌最尾果球咁手緊

輸鳥

老嘢

死老野輸L硬啦

係咪我錯覺, 老野腳步好慢.....

屌

贏到都冇力打拿度

支持大清對抗拿度

廢老再提升唔到開波質素真係會bye bye

大清體力頂唔頂到
今日大清發球好惡，可以1個game波皮都摸唔到

冇眼睇

一到關鍵無晒

有冇巴打有手機link

大清上呀

費蛇對鞋好撚靚

連鞋都想燈

去NYC第二個目的就係宣傳

諗多左

無la
無態

打d波餵大清咁

Break 左更加要屌

睇唔明
點解琴日女單2round就完場？

第一發命中得果 55%
破到都保唔到la

有冇電話睇琴既link
都就輸 豪d數據比佢

Batmanstream 又死左 有無其他link😭

繼續屌

tennisguru

大清輸了

tennisguru咪即係bat

廢達拿輸啦 邊有力

成班💡友

重新開波

老嘢湊仔了

廢達拿正廢柴

大清無力先啦係都

廢老又呃波打

不知幾有力

已經分唔到真💡假💡

Molamola

是咪on9

執定包伏la

入哂線

又送

又想打五盤?

廢老贏到美網我切

3球DF 都係關鍵時刻

四盤番歸la

贏到大清都好切啦

大清虛火姐

虛火維持到贏老費

等睇再break,整夠0比4過你

虛火贏唔到

呢球靚

老費set 3 offline

你講呀 我就話del potro準備贏到開巷

保到發
虛火完了

老費保發先係虛火

今日啲上網做乜撚

大清D正手真係好撚痴線

成日衝上網自殺

放多d 短波引佢上網啦

打d波好短落唔到底線 餵到埋手邊咁

返歸啦死老野夠撚大師兄打咩

感冒童都贏唔到，正廢老

冇左年頭既果份全新既感覺，同2015冇乜分別

醒少少喇，無人想睇你打小明呀

agree

廢老retire算啦大家早d休息

廢佬負碌贏到球現場已經嗌到拆天
主場咁滯好心就打好d啦

break返

一人一個 df 送 break

大清虛火完

- 6

人地學你double fault送番個關愛break呀

廢老負撚碌姐

死負碌

敬老咋

俾多啲關愛Break

你識講中文咩？

敬完又要繼續睇廢老俾人撚

係咁送分 冇眼睇

我咁有錢大把人幫我翻譯

好撚負碌廢老，快d返屋企啦

其實30-30已經算係deuce緊

又上網餵波

啲Return

番緊工冇得睇都百屌

次次睇親廢老打
都唔係對面勁而係佢自己食屎

呢句真，呢set好多機會

食緊了

換拍啦，你唔係有無限塊咩？

老費爭氣啦好無

呢set 掩晒面

次次都練心臟

平安鐘已準備

有tiebreak睇

Tiebreak 真係要平安鐘...

Tie break準備俾del potro撚啦

上親網就㩒定平安鐘

大清慘敗

老野反應好慢

關鍵時刻先蝦人反手

廢老負碌

3比1了

㩒🕰

咩話？

又自爆

醒定呀

平安鐘爛喇

準備食屎啦廢老

大清虛火

敬老DF

on9

點睇都係調返轉

做乜鳩呀

上網真係要㩒鐘

廢老真係保守到

屌又上網

垃圾

wa diu

話撚左你死老野

無計，大清打得好

Del potro

三粒set point 都可以送晒出去

見到你好緊張

大清呢D咪爭氣波 快D俾大清抖下打納豆好過啦

咁多個set point都把握唔到

收得工

垃圾又出黎獻世

廢老加油呀!!!!!!!

大局已定
所謂dream semi 笑死人

頭先又唔見你開咁多

睇到心煩 熄機

dream先有

.......

湊仔好嗎

連ivan哥都無眼睇

整個MTO入去捽屁股啦

啲觀眾肉緊到

主角都唔爭氣

上網打d波都無威脅咁 係咁比人passing

大清d正手真係貼到無得回

你最肉緊

玩完

做咩姐

睇今日老野完全唔覺佢值得拎2個 gs

shit

玩lun完

手軟腳軟

嗌乜鳩 come on，咪又係打得柒

無眼睇

完全哂時間睇

好似換左個人

打到咁真係算啦

拜鳩拜

-6
虛火

次次都係咁

廢老

break埋

今年收鑼啦 不要再打

輸撚o左佢, 無謂入四強俾小明sm

引佢上網，唔係自殺上網

下半年唔抖咁口響

其實UE不相伯仲 37: 31

屌一早叫你放短波，09年咪就係咁贏

有無關愛BREAK

Fedal

球球過120

federer

咁都比人passing

又上網出事

老野：唔好打頭

屌你! 返去揍你啦!!

揍仔

四個Ace搞掂

serving for the match無走雞喇掛

serving for the set!!(人地)

老野啲-6網球睇到發火

湊，揍有打人嘅意野

好想大師兄贏，但又唔想老野輸

咁樣出界

呢球上網on9到 match point了 完了

屌! 一樣啦, 坨衰家!!

廢老又輸，屌

唉, 可以專心工作了

bye bye

收工番去湊仔

搞掂，唔洗心臟病

打得差

退休啦屌

最衰都係梅爵

今屆完lu，唔駛再睇

打下線咪又係輸

咪又係4強同8強分別，老野咁既態

睇大清個態咁fit應該都捧杯架喇

拿度咁fit
贏硬啦

比佢過到哩關對小明咪又係比人虐老

3rd set tb決定左勝負

希望jmdp抖足再同Nadal黎場大戰 (亦已經係決賽戲碼 )

唔好燈啦

仲話衝year end

兩個GS夠皮啦
轉支持大清

老嘢今日真係唔夠打
關鍵分就縮 對自己無信心

On99 咁嘅表現仲話想重返世界第一，笑屎人

去番以前

留力下年AO算啦 而家打乜都輸

想佢贏
做完手術咁辛苦先comeback

Tie break輸真係抵死，老了，仲上咁多網自爆

咁佢話晒拎左5個錦標

咁多人屌fed 都唔走去讚下jmdp

人地條路都好艱辛

屌個主持問埋D問題好唔尊重 人地贏撚左仲係咁提fedal

真係注定fedal唔會係美網碰頭

好多阿根廷fans

你唔知呢度隱藏副題係Federer fans club 咩

其實機票好貴

完了吧

冇錯 今年老野上半年狀態fit到漏
完全屌打爛兜 就算對迪祖都覺得會贏到
其實我覺得老野WO開始狀態已經回落
雖然不失一盤 但已經冇年頭咁銳
但依家唔使睇佢俾人sm 少有地輸波放鬆晒

邊個贏都好
唔想小明贏

第7盤睇到
次次臨贏都送分
晒9氣

Lbj同kobe都未喺finals碰過頭

我覺得係廢老打得差多過jmdp打得好，大清今日係開波勁，睇番09年果場佢就真係上晒身

正常

小明必敗

自燈？

唉 希望大師兄贏埋拿度

Jmdp去唔番09年水準架喇 啲正手

中肯

今日一發有料

我都係 爛兜快d收皮 大清sure win

Busta 我都ok

要黎料就130

有睇開就知佢溫網打得唔好屍力有傷先直落贏

仲有年終賽 加油

唔打啦
休息好過

想有個新GS冠軍

唔熟下線兩條友, 淨係知南非佬打左好耐

休到出年澳網或溫布頓

留力, 1年打3個熱身賽3個GS算啦

恭喜Tower of Tandil!

希望大清贏拿度
如果比拿度贏冠軍，老野就冇乜可能拎到year end no1

係呢到撐納豆唔能易

其實都明老野想shorten the points 反正留係baseline搓波都打失自爆多 但好多真心送分 為上而上

佢無信心係底線就會無腦上網

應該放多D短波引大清上網啦

要大清跑來跑去好快就會冇氣

而且大清D網前球percent一直都好低

最唔想發生嘅事終於發生左

嗰兩個都唔值

anderson應該難啦

Federer lost.

唔會就好 唔想見到4大滿貫都輸過俾爛兜

跟本就唔應該打咁多細賽，
自己攞來抵死

邊個都好 唔好Vandewehge就得

恭喜大師兄
好彩睇唔到 如果唔係根據大家嘅描述實屌到老嘢
不過諗諗下頭幾個月佢真係fit到

佢蒙特利爾600分都抵拎 消耗唔多

如果大清贏到爛兜 老野year end no1都大機 前題係要自己狀態好

成個USO d底線勁多UE 好難唔輸

又唔可以咁講 難得迪祖 霉利 華哥呢d top players傷晒冇打 只要打又發揮正常 最少都4強或者決賽 唔打好笨7 而且細極都叫master1000

yes 北美秋季 960分堆單

支持爛兜

大師兄！！
男單除左你真係冇邊個係特別中意 見到你番生好感動

佢正手係正

今朝tie break真係一路睇一路屌
死廢老年紀雖然大但一直都唔覺佢就退休
但係睇完呢場唔知點解覺得離佢退役行左一大步... 所以下年賽季想去睇佢打

有冇人現場睇過可以share下details
如果gs係咪基本上唔會買到飛？

go shanghai la diu

Go O2 la diu

上海買左飛好驚佢唔打

今場賽後話打 上海、巴素爾、巴黎、倫敦

我買左年終賽final
仲驚過你

今年Rogers Cup finals睇左

不過輸左

今年已經想去英國睇，但係要 camping 排隊，無咁多假去

我都買左上海八強，希望佢生生性性入八強

上網無得買？

我捻大威贏

贏晒上年終第一 gogogo (FF)

上網賣果 o 的係最後果幾日，超超超貴，要幾千磅。如果要睇溫布頓， 海外可以向之前佢會開唔知幾多張抽，過左 or 抽唔到就要另外方法，就係去到想睇比賽前一日 camping 排隊，千五張飛就順住買， 1,2,3 號館， 1 號館通常係戲碼最強果 o 的比賽，如果要睇費老，咁就要排頭五百個就最有機會買到 1 號館睇佢打波。

今朝激氣咗一陣
睇返2017年初自己留言, 話費老贏1個 250
tournament 都已經好開心
即刻開心返

睇佢打波，最激氣係成日製造到機會，都可以漏走晒

講佢輸自己，又好似講到 要老嘢廢 先會輸
但事實今日好多波set up得好好，單刀射角球旗

服了

兩個GS
Sunshine double
收貨la
年頭重諗見到佢返Top 10都偷笑
去陪老婆湊仔抖下la依家

收工即刻睇HIGHLIGHT
老野好多無謂失誤
SET3大好機會可以輸番轉頭...
依家希望拿度拎唔到冠軍

佢d救break pts同破發能力愈來愈低
人地一有break pts即破 佢有break pts即刻自爆俾人救晒

其實真係已經喜出望外 但做fans係貪心 今年拎埋USO第20個GS 上埋年終第一 出年開始場場輸都冇所謂

佢d救break pts同破發能力愈來愈低 (溫網後)
拎完溫網，無了啖氣，理解
19年職業波，36歲高齡

今場大師兄發揮好，老費之後仲諗住打哂，唯有正面啲睇，休息多幾日，之後再沖過啦
下場大清對拿度，應該係全個usopen最好態果兩個，應該好好睇

拿度企住底線打你反手

Roger Federer: 'Grand Slam No. 20 at US Open would be a joke'

Updated 5:23 AM EDT, Mon August 21, 2017

睇對thiem果場就知，大師兄今個usopen 係打不死
未必咁容易過關

nadal in 3
左右調動大清 輕鬆

semi 聽晚一次過打晒2場？

其實真, 今埸大清係1發快到冇機會破發

如果拿度諗唔到方法破dp正手, 分分鐘會好似上次咁俾人正手爆樽爆到仆街

希望佢打得進取D, 唔好俾到dp入局

爆樽

支持大師兄

dp發球瘋狂中出nadal啦
仲要nadal而家無咁勁既topspin應該比高高大大既dp大板大板ban落去

大清vs rafa最緊要係一發
開得好 rafa就會退到同司線員平排
二發多，多來回球，等打爆反手

但係今日既大清其實唔係特別狀態好, 病完打fedal

上海飛又係網上買？幾錢？
見有巴打講睇溫布頓要幾千磅
想問如果唔係gs會咩價位

今晚幾點有比賽

早上7點
女子

Yes, 我16強買左280人仔，8強680

上佢個網有得睇價錢 大陸睇好抵屌

Btw我8強張飛撞正左midterm 半價有無人要

有無巴打去上海？
已經請定假了

係唔係R1=最低？

垃圾爛兜想追近我費 GS 數真係發夢都無咁早
留名等睇大清四強吊打爛兜助我費一臂之力

即係今晚可以訓

岩岩睇返場比賽
tb sp果球網前波真係on9
唔等落地打返直線已經贏左9成

買左八強同決賽，希望費老打到八強，比我親身睇到佢打1000分都好。

請問住邊？

未book, 上網睇過有台灣仔推介上海富豪东亚酒店，近上海體育館地鐵站，十五分鐘可以到莘庄站轉會場shuttle

莘庄站附近無咩民宿好住
唔想住酒店

男單semis 噚日山頂位炒到$500幾蚊美金一張

而家跌到$200樓下

大清1發固然勁 但老野接發真係好唔掂 接發一係打唔中一係無力回到人地場中央俾人任打winners 特別係反手接發 成日想人打失 自己唔起板搏波 睇到佢接發就燥

燈？

老野對住大清接發都唔掂 rafa應該死得仲快

[quote]岩岩睇返場比賽
tb sp果球網前波真係on9
唔等落地打返直線已經贏左9成
仲要set point

大威乜事

爛兜發球一般 接發唔好都唔係最大問題
最大問題係老野係baseline一定俾人屈臭或者自爆 上網又送死 結論係：俾人sm

細細猩set2回禮

完全同意
但set 3 tb 4 set points
絕對係應該磨 唔係去上網

回敬翻隻蛋

尋日場波utube得番一條replay link
尋晚睇完個18分鍾highlight今日都比人block埋
場波多人睇就block哂

呀婆又被破

16強對德國佬又係有球類似既波 果球winner 呢球7到

呀婆無力啦

個球正手大大力打落去實贏
要落地用backhand仲要發唔到力

不過俾老野拎到第3 set 第4 set都係輸番 去到第5set都好大機會輸 到時佢同大清都打殘晒 對拿度都係收皮多 依家4set完 希望大清回復到keep到個態 拿度真係坐山觀虎鬥 seed都未對過就輕輕鬆鬆入4強 top10唔使對就拎冠軍

越黎越好睇

想大威冠軍

諗起bartoli

我覺得keys

不了

好好睇，建議大家立即開電視

netcord net成咁小小猩都可以反winner

3 bp

小小猩

細細猩2個mp

打完。第三set堅高質

protected ranking入final

跟住就希望keys踢走個死港女coco

上次protected ranking贏唔知係邊個呢?

又死港女又胖虎

細哨Keys

唔係hk就咁多爆冷

雷莊𠒇

1-6 1-3

兩個老友連續3個tournament 對決，連續3次keys贏既話coco會唔會發老皮無fd做

medical timeout
keys如果finals影響左就仆街

Coco: keys no sportsmanship

支持keys

正路

正路keys贏既，但唔知會唔會比傷影響左 希望佢復原到

Stephens 下下20幾rallies
就有機俾keys自爆

Keys
大清

Pusher有機會贏

大威同keys一樣唔怕你大力 最怕跑狗同pusher

咁講法 a拉同雞芭應該剋住佢地

Agree
Woz入到6 finals 都知pusher威力強勁

肯定諗過無限次

巴打係咪放？我有興趣

係啊 可以tg我

咪6次輸哂

keys咁fit pusher好難擋

早D訓, 聽朝睇男單

聽朝幾點開始

me too

0400
0530

第一場男單斷估唔會個半鐘完

第一場最早凌晨四點

尾場rafa最快5:30am 不過你預7:00差唔多

Hard court h2h

領先

今日之後5-5

6-4

冇人睇緊波？

就返到屋企, 應該睇第二場

安達臣屈緊機

達臣

恭喜奇雲安達臣

Anderson條女

show you once again

老婆

早

Nadal打到入4強真係算係咁啦

全部out of top 50

球球反手

大清反手都ok喎

關愛break

擦網break左

yes
垃圾爛兜死番去做泥地王is ok

真係淨係打反手

大清起步同跑動真係好慢

傷既傷輸既輸easy draw攞唔到冠軍應該面壁思過

大清輕鬆保發

大清發球好勁

大清虛火好快無

睇落仲keep住有喎

好少見小明想掟拍

大清正手真係勁到

set2現形

大清痴左，反手都有埋

爛兜真係唔屌唔鬆化

又唔好咁講，nadal 最近對賽輸哂

現了

現形

第二set炒蛋

分唔到D巴打係真心定燈

set 2, 4:0

大清表slice shot都幾麻麻

不要怕，技術性調整

講左虛火

留力第3set姐

留到俾人炒蛋

大清加油

有時去到double break留力下set都唔出奇

大師兄個出處係乜

呢個問題我都問過

佢似孫悟空

留力第4set

lm 今晚 5 set

中出九連發

仆街 係咪咁屈呀死爛兜

條友虛火黎姐

個髮型同埋毛髮旺盛似悟空

大清讓緊round ,一陣就發力啦

留力都要保發開頭波下話
依家gg啦

黎料了 開始反cup

上年djok vs cilic又係差唔多

爛兜

拿度真係好fit

大家一齊亂燈

輸了

膠兜

🤦🏻

時光倒流10年前..
費達拿度..每人夾走晒D ATP1000 同大滿貫

🇪🇸

恭喜rafa，弗到漏，抵贏

anderson

新post時間啱啱好